¿Su sistema inmune podría ser más vulnerable que el de un humano al no estar habituados a estos?
O por el contrario, ¿sería posible que algunos se hayan adaptado a una zona de residuos y desprendan cierta radiación?

(En desarrollo)